乜何文田有大學既咩

今日有個同事話自己係大學生
之後問佢個陣係邊到讀
話自己係何文田讀
我數黎數去
都唔知邊間u係何文田
有冇人話我知？

OU

勁唔勁？

8大最尾

我都係ou仔

起馬有個名
假假地都係大學

係公屋隔離既大學

8大？？？？？？

而家係豪宅隔離了

八大？

鯨魚係咪魚?

附近有東大

唔係

笑到吱一聲

大學就冇啦

不過有間大專囉

？

OU有錢就讀得
只要有心 個個都係大學生

港英政府開辦

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

人人都可以係食神